（有圖）新同盟：「落選見林鄭，當選見張建宗，收皮啦！」

18:30 now新聞總結主流民主派政黨就張建宗邀請會面嘅回應。

新同盟：「落選見林鄭，當選見張建宗，收皮啦！」

呢樣嘢都係好好嘅文宣材料嚟

官官相衛

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

呢個回答幾貼地

頭先睇咗，幫你推

有guts

咁粗俗會唔會失民意

不如叫民意撚去含撚

失民意.gif

想要張gif

gif version正好多但搵唔到

我就係要呢d

岩嫁啦，以後落選有人工，當選冇人工

推

抄埋政府口交部d format
好撚正

連粗口都未係喎
唔講粗口係5年前既道德標準 和理非非

收皮啦
仲以為范國威咁生性
原來已經轉左人

唔粗俗邊撚柒度夠地道呀屌你老母?

我曲線姐

不如見散仔會阿頭

林奠呢個賤女人其實好陰險攻心計
次次幕前扮慘扮喊話：我都係一個媽媽；會鈴聽不同聲意見；會乜會物等等
但背後做啲嘢賤到仆街，全部都係打壓同更激化香港人，死臭閪陰險小人

up

唔好放棄國際線
呢d野一定要推出去

夠霸氣我鍾意 咖哩飯好波

香港差佬，屌你老母。

睇親都笑

其實係其他啲官腔回應離晒地脫離民眾

新同盟區議會起家 一定比公民擋貼近民意

大台

我鐘意依個回覆

咁都有民意撚喺嗰閪走出嚟

笑撚左，講收皮小心俾狗拉

其實屌得好應棍
林奠作為首長 又唔落台又唔面對 都唔知做乜鳩

收皮唔算粗俗 只係市井
喺電台電視都出得街

用下個腦啦

想揾返呢條左膠打柒佢

會架，連柯屎都會失民意添

收皮啦!

正

林奠嘅傲慢 好難唔講粗口

屌

唔知條友睇到呢張圖會點

「行禮如儀」呢四個字由民主黨講出黎特別好笑

呢條死左膠仲要以為好撚型嗰下好野

同黑警一樣，其實對佢地黎講當拋開民意既包袱之後做咩都輕鬆好多

又講得無錯

push

簡單回應，收皮啦
講得好

借位推推

有個有心嘅日本人做咗5分鐘定格漫畫講香港示威 但竟然得37個views！

新同盟就係當年民主黨少壯派
做嘅嘢都貼地好多

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

覇氣

好撚正

失民意架
快d跪低叩頭多謝淋奠啦

咁小學雞

玩野還玩野，希望議員唔好拖慢社區發展

好撚正啊

抵佢地19席中18

good job

諗起以前睇粗口叮噹嗰集咩收皮啦你

重點係一個字 完

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

唔關咖喱飯事，佢夠q膽講呢啲咩

笑左

腦海響起Newtype 覺醒聲效

好撚惡

其實我覺得無需要咁講
攪到條柒婆又以為自己好撚有面，唔係你想見就比你見

新同盟要貼地先可以run落去

你係咪去到今時今日都唔撚知民意係點呀 屌你老母

mon post警死全家 生仔女冇屎忽！

On9

如果想學足港共既話 應該一大篇廢話先叫佢收皮

佢地地區工作都做足既

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

其實林鄭好快都會落由張建宗頂住先，所以見張建宗先